藍子華套戲我估今次會破3000萬

然後其他本土電影收300萬

30萬....

當爛片睇

垃圾戲

套嘢真係好撚垃圾

好彩冇去睇姐

拍爛片都收高票房

垃圾到一個點
劇本已經一般，重要帶唔到個電影嘅中心思想
好撚垃圾，好耐無睇戲睇到一半已經想屌

係咪難睇都要因為佢黃而支持…

根本唔應該因為黃色而睇
呢套戲從來無黃過

我純係想支持港產片睇，
如果係都要加黃落去嘅話，得對白be water係黃

但解唔到咩撚野叫water

笑左

出黎撲水

你就好

你地上YOUTUBE睇佢片都冇俾錢啦 咪補番D錢俾佢LOR